雲格：阿仙奴有能力奪英超冠軍

今年5月末，阿仙奴與雲格續約兩年，當時關於教授是否該繼續留隊，在球迷中有過不小的爭議，如今這種爭議之聲更大了。雲格在接受採訪時也坦言，自己對於是否續約也曾經猶豫過，當時他和巴黎聖日耳門曾經有過聯繫。

雲格說：「是的，由於個人原因，我對於是否簽下一份新合約猶豫過。我已經在阿仙奴20年了，我一直問自己，我是否應該繼續經營這傢俱樂部。還有一個原因是上季我們非常掙扎，因此執教不同的球會是可能的。」

當被問到這傢俱樂部是誰時，雲格回應：「我和巴黎聖日耳門有過聯繫。」

雲格也堅信阿仙奴有潛力挑戰冠軍，他說：「我們有潛力，我們必須從危機中恢復過來。我們下一場比賽必須贏波。阿仙奴能贏得今季的聯賽冠軍麼？我認為是可能的。」

有條毛

卡叔醒返就有